有錢人最唔鍾意邊種生果？

答案： 蕉

屌你老味臭化閪

李斯

iphone

同有錢人咩關係